推荐个windows和苹果mac电脑都能用的梯子VPN软件，电脑科学上网加速器
电脑梯子,稳定的梯子软件,性价比高的梯子,便宜的梯子,梯子测评,哪款梯子好用,pc 梯子,windows系统梯子,mac 梯子,苹果电脑能用的梯子

**最近看到还是有很多朋友在找windows以及苹果imac电脑能用的梯子VPN软件，相信大家目前还是用电脑办公的比较多。**

今天就给大家推荐一款比较适合大家电脑办公以及休闲刷剧的[稳定梯子软件](http://react-china.org/t/topic/37714)，这个梯子软件涵盖了电脑和手机等系统，也就是说都可以用，并且本人自用了两年多，给我的感觉还是挺好用的。

话不多说，直接给详细的介绍。

## 一、稳定的梯子软件地址以及简介

Westworld 梯子就是这个软件的名字，这是一款windows和mac电脑，以及ios和安卓手机都能够使用的梯子，使用方法也很简单。

登录其官网： [https://xbsj5209.com/i/th033](https://xbsj5209.com/i/th033)

然后注册登录，选择客户端下载，下载对应的客户端就可以了。

这款梯子软件公司的注册地在北美，所以相对来说还是比较安全的，目前很多模板小子，这种梯子个人建议最好不要去使用。

目前梯子后台有V2ray以及Trojan两种节点，并且还提供部分免费ssr节点和免费V2ray节点给用户体验和试用，但这并不影响用户操作，如果不知道怎么添加节点的新用户，可以直接下载他们的官方客户端，里面都已经内置好了节点，登录即可使用。

顺便给两张windows以及macOS客户端的梯子软件截图：

Windows梯子客户端：

![windows系统梯子9](https://s2.loli.net/2023/09/25/uewj38Y1DfoOFyP.png)

Mac梯子客户端：

![便宜的梯子10](https://s2.loli.net/2023/09/25/9VG2qK78OFezwDs.png)

## 二、梯子软件的价格

这个梯子软件目前后台有好几种套餐，但总体概括起来大家比较常用的是包月25RMB，包年188RMB，这个价格算是一个比较中规中矩的价格，但是考虑到软件的使用体验和使用速度等因素，综合起来看也是一个比较高性价比的定价。

![mac 梯子11](https://s2.loli.net/2023/09/25/k5ZpOnRLzJUP2Vj.png)

![苹果电脑能用的梯子12](https://s2.loli.net/2023/09/25/NfXJlvytVz1roW7.png)

## 三、这个VPN软件的优势

就我目前使用的情况来看，这个[电脑VPN梯子软件](http://bbs.ntpcb.com/read-htm-tid-200984-ds-1.html)对于观看视频速度的优化做的不错，不管是加载速度还是快进后的断点重连速度，都能让人在观看视频时候获得流畅的体验。

而且它也支持解锁流媒体，比如奈飞，Hulu等等网站都可以，并且支持4K画质的超高清播放。

另外这个梯子采取的是目前主流的加密模式，能有效保护用户数据，防止用户的隐私泄漏。

![Picture13.png](https://s2.loli.net/2023/09/25/sNlSfX5CDmg4vIO.png)

我个人比较推荐香港，日本，美国三类节点，看视频时候速度快，基本能够做到全程不缓冲不卡顿。

Trojan以及V2ray节点的优势目前看来是对‘墙’的抵抗性很强，特殊时期能做到正常使用的效果，至少我使用下来没有遇到过线路中断的情况。

而且速度方面也稳定，我刚开始使用之前都会挑两三个节点测测速，然后选择速度最快的一个去使用，每条线路速度都大差不差，到后来我基本都是随机挑一个节点去使用。

电脑和手机使用梯子时候的注意事项

手机和电脑使用这个梯子的时候，可以选择下载他们官网上的客户端，也可以选择第三方插件，然后往插件上添加节点就行。

![Picture14.png](https://s2.loli.net/2023/09/25/FTVRYHlDdsXjriE.png)

使用的时候其实也没有太多的注意事项，登录账号就可以。

**如果你平时使用的是电脑，苹果安卓手机或者mac系统，那么这款梯子应该是你的最佳选择，就目前而言，我心目中[好用稳定的梯子](https://www.linkedin.com/pulse/%25E5%2585%258D%25E8%25B4%25B9%25E4%25BB%2598%25E8%25B4%25B9%25E7%259A%2584%25E6%25A2%25AF%25E5%25AD%2590%25E8%25BD%25AF%25E4%25BB%25B6%25E5%2588%2586%25E4%25BA%25AB%25E5%25B8%25AE%25E4%25BD%25A0%25E8%25BD%25BB%25E6%259D%25BE%25E8%25AE%25BF%25E9%2597%25AEgoogleyoutubefacebook%25E5%2592%258Ctwitter%25E7%25AD%2589%25E5%259B%25BD%25E5%25A4%2596%25E7%25BD%2591%25E7%25AB%2599-%25E5%25A4%25A7%25E5%258D%2583-%25E5%25BC%25A0/?published=t)，这款是No.1。**
